保方賽後言論

"Clearly you cannot have a heart in your chest, but a garbage bin. On top of that, if you don't have the character to walk on a pitch like this in a stadium like this, you can sit in the stands with your wife, your kids, drinking your Sprite and eating crisps.

大意：番去飲雪碧啦球證